有人向我射左250億粒子彈，一粒都唔中我，機率係幾大？

我係唔係將不可能化為可能既男人

射果個係弱智既話，再多250億都可以miss晒

米青？

哦，政府派糖，樓主受惠唔到

我講得太明，sor

你係好深既地底囉

你搞撚錯晒，人地根本就唔係向你射

人哋射緊另一條女緊係唔中你啦
用返連登仔最興嘅「帽事嘅」